深宵樹窿 盡量快回

A0 工作生活圈子冇囡點算好

真係唯有fd搭fd 你話tg識朋友個d我成日懶得聚 好煩

聚唔係問題 要同自己投契好難 合到眼緣又未俾人溝左先更難
自己係一個毒撚

拍咗三年拖 嚟家各自入咗大學 佢玩hall莊所以冇咩時間搵我 而我就好頹咁過我嘅大學生活 可以好耐都唔見大家 每日只係一句起兩句止 其實我知係嚟一刻大家都鍾意大家 但係見佢大學生活多姿多采 我係到諗其實佢仲需唔需要我陪佢 每日佢就開心過 我每日就頹過

少少野都做得咁差 肥埋 點解我仲可以有面目留係嗰度既

唔甘心就做得更好！

所以話一對情侶捱得過大學呢關 無咩捱唔到 巴打你要出多少少力去維持段關係

唔好強求 就自然有

多謝巴打support 我會盡力去維繫 不過到嚟個階段真係信任嘅考驗